依幾款閘機好難推？

坐過港島綫同東涌綫都發覺依兩種閘機比起依款難推，想知係我一個覺得係咁定點

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推唔郁 一推就feel到好實
所以次次都跳

呢款推唔郁

成班垃圾 畜生 監狗會 一年10000單 得2單控告到
要交稅養班 垃圾
完全冇任何作用
去買六合彩都有可能中下40
呢個完全冇撚屌柒西屌用既垃圾監狗會 要嚟做乜撚
林鄭你係全球智商最高既城市 當全港人弱智？

小妹太廢推咗兩日都推唔到
依加打算日日試到得唯止

市區線嗰種三棍 同舊KCR 唔同款